【集各巴絲之大成】整合 612中信被襲資料【請狂推】

各位巴絲打好，我是以下報導中的音響公司吳小姐。諗咗一諗，都係決定自爆，開 post

無錯，係香港01，但佢寫得好，所以我會繼續廣傳。抱歉嗰幾日我都無瞓過，所以所謂的受訪都係講到 1999。但我真心多謝呢位記者，佢一直寫嘅文嘅角度都好好，如果唔係佢篇報導，相信中信單嘢都無咁多人留意到。

仲要多謝整以下呢條片嘅巴打！

────────────────────

講返重點先，今次真係忍無可忍，令我班同事受警方違法襲擊，仲要係隨時致命。
睇住班警察違反警務處處長所簽發的文件「不反對通知書」，差啲殺死一班和平睇直播嘅市民，有少少人性嘅人都應該會嬲。
而當日大家逃生，跑入中信後，最後只剩我公司一行十人，面對住五十個防暴，一路拆嘢，我一路強忍淚水。佢哋仲要當我仇人咁，完全唔打算協助我運走器材。
而且，佢哋仲要沒收我一枝咪，我成 rack 咪咁就唔完整，未計啲器材中哂催淚彈嘅損耗（太混亂，完全睇唔到係邊個沒收）。
隔咗咁多日，終於坐一坐低，一諗起仲係好嬲。但當日我哋身處位置係合法集會區，正常無乜嘢影，大部分記者都喺其他地區，所以決定開個 post 收集證據。

我們這星期已經做到沖沖下涼都瞓得著，未必有咁多時間整合資訊，所以懇求各位幫拖。啲證據俾記者又好律師都好，一定要班警察受到應有的制裁！

麻煩 upload 以下呢幾類嘢去自己 drive，再 email send link 俾我（請在電郵註明）freedomhi06122019@gmail.com：
1. 已公開，幫忙 backup 了的相/片；
2. 你親自影但可公開的相/片；
3. 你親自影但需要我後期打格加工才公開得嘅相/片；
4. 你親自影但唔想公開嘅相/片；
5. 在網絡見到啲文字證言，請直接 email 我；
6. 如有在場巴絲，願意受訪，亦請 email 聯絡我（可盡量唔出樣）。

對不起，因我 google drive 爆到 hihi，我做音響嘅又唔係咁熟電腦嘢。唯有叫大家用自己方法 upload，我負責做簡單整合。

公開的資源，我會 copy 好啲 link 去以下 google doc：

大家都可以在此睇料，如夠料，大家又有時間的話，歡迎瘋狂剪片瘋狂 share！

連登有愛，sorry for 1999，多謝大家的付出。
未來在現場再見，歡迎各位來音響 panel 拍打及餵食。

推！

推

PISH

幫推

發夢嗰日係龍匯前排
幫推！

幫推！！！！！

Push

幫推！見到呢件事係根本係黑警襲擊，好撚嬲

三post齊推
[最新有片] 中信圍困事件，真相還原中 (2 )

【有圖】中信大廈外警員蓄意殺人

【集各巴絲之大成】整合 612中信被襲資料【請狂推】

一定要追究警犬

呢篇不得了！

Push!

推到高層前線都要負返刑責

【睇片】短片證警 6.12 狂射催淚彈夾擊中信大廈 民眾被圍無處可逃

推!

3 post齊推
[最新有片] 中信圍困事件，真相還原中 (2 )

【有圖】中信大廈外警員蓄意殺人

【集各巴絲之大成】整合 612中信被襲資料【請狂推】

push

多謝你勇敢站出來警犬要為佢地嘅暴行負責

三POST齊推
[最新有片] 中信圍困事件，真相還原中 (2 )

【有圖】中信大廈外警員蓄意殺人

【集各巴絲之大成】整合 612中信被襲資料【請狂推】

推呀

pish

Pish

推到上蘋果了！

【引渡惡法】中信圍困真相！警狂轟催淚彈暴力驅散數百人 空拍證險釀人踩人慘劇

爆推.

終於!!!
三POST齊推
[最新有片] 中信圍困事件，真相還原中 (2 )

【有圖】中信大廈外警員蓄意殺人

【集各巴絲之大成】整合 612中信被襲資料【請狂推】

Push 吳小姐好靚女

推！！！！！

唔好影我相…………

真係要多謝蘋果記者！

我剛剛先睇返中信大廈呢單嘢乜原來咁癲㗎！
警察係想意圖屠殺，引起恐慌？可恥！

Up

可惜無提到果度其實屬於合法示威區

有呀有呀～
// 上週三約下午3時50分，立法會示威區的警察在催淚彈及布袋彈開路下衝往龍匯道，該處當時是民陣的和平集會區域，有申請不反對通知書。 //

sorry我眼殘，謝謝蘋果記者

記得去埋警監投訴

push吳小姐

蘋果

只要告其中一個警員 就會火燒連環船咁落

推 好癲

發夢果日係中信高層成班市民係玻璃窗旁望緊落去
突然玻璃窗勁大聲呯左一聲比野擊中
懷疑係橡膠子彈

幫推！

cnn的，希望有用

都是中信單野，由cnn攝錄

盡量搜集不同的媒體

感謝你！

我感謝你就真

新增訴求：要求立法會使用權力及特權條例主動調查黑警和醫管局

[中信惡夢] 我係最貼近已鎖玻璃門既外邊

// 警方對事件表示沒有回應。我們又向多名監警會成員展示有關片段，大部分都不予理會，監警會主席梁定邦指，如果事件屬實，情況並不理想。//

sorry 巴打，我不在電腦前，請問介唔介意 email 俾我，我怕 miss 咗

sorry 巴打，我不在電腦前，請問介唔介意 email 俾我，我怕唔記得 update 呢篇

好

要俾全世界人知
推！

唔推唔係人

再推

dklm 黑警

開始多媒體講返 多謝所有夢見件事既人

pishhhhh

推啊

愈來愈多媒體留意到啦

Pppppp

推你老母！置頂！

再推！

推推推

有無人果陣係入咗中信停車場？
好似無乜人講，仲有另一批人係最後撤離入停車場架！！！

[各位又要辛苦了] 請預備好資料同長輩圖, 今年24/11區選同出年立法會選舉要全港藍絲廢老齊齊反共

對不起各位巴絲，實在太多嘢搞，update google doc 速度有啲慢。會盡量一兩日內處理好啲 email，處理咗的會 reply email，如果三日都唔見我 reply，麻煩再寄過俾我，感謝！

lm

收到從另一個角度影的新片，並已剪輯

蘋果又有片！